別高興 別以為叫Kim Sir

萬世千世都會依你意願來營造
香港隊 別理誰睇死你
郭嘉諾 天命最高！

邊間教會

明明啱音

想知全首

都係巴打識貨，here you are

梁孔德 港足總只聽他的號令
天命 誰能扭轉運程

白咖喱 亂局亦一樣著草
誰在篡改劇情

別高興 別以為叫Kim Sir
萬世千世都會依你意願來營造
香港隊 別理誰睇死你
郭嘉諾 天命最高！

鬼才

比返個Reference，原曲係郭富城嘅<弱>